有圖 得罪講句大陸人出街食嘢幾痴線都有

屌你帶杯麵都算
好似聽到佢問侍應 邊度有熱水

但我就黎食完野走左
冇睇到係咪痴線到喺餐廳食杯麵

另外仲有見到一種大陸人
用紙巾放去頸到
懶係高級食西餐 但又唔係食西餐
又要有陣大陸佬味
真係唔知做乜鳩

屌 做乜鳩

我都唔知佢做乜鳩
sor圖已側

你理撚得人啦，人地都未趕你多咩事

邊間餐廳咁好

講真
本來相都唔敢去影
好驚比人見

你錯方向

岩岩食飯先撞到堆，六個坐低叫一杯熱華田，再自攜一堆飯盒開餐

其實好撚痴線
餐廳係咪應該有權唔比人地咁做

講開又講
如果好似買kfc去麥當勞 到食
又係好似想玩串個場咁

我#2
已經道左歉
唔好執著呢度

點解我開個網

唔洗側頭

咩方向都有
有無向下？

突破盲腸
btw

香港人都係咁
大家樂 大快活 叫一個邊爐
一家人食 又魚又蝦又牛丸又..............................

自己帶冰鮮嘢 一齊涮

有諗頭

個時做大家樂見得多

樓主好慘

明明有圖 但頭側 咁就玩完

不過講真支那野真係好撚難頂

支那人除左請客要認威，平時食野真係好慳